今日唔係要癱瘓機場，係要比和理非定死線，要脅佢癱瘓機場

今日就出殺手鐧效率唔係最高
記住先定死線先出師有名
忍一忍先
下一步先升級
我地一開始嘅時候一直都係咁做
唔係要捉鬼同9賊隊
記住不割蓆，意見唔同都唔好割

幫推

唔係要脅

係警告

agger

推

字眼用錯sor
我嘅意思係慢慢睇住佢黎食就夠
唔洗太急住

係 唔明急做乜鳩 又唔係今日先入得機場

邊個阻住我搭飛機我屌邊個